有冇自己住既巴絲 講下有平時有咩爽

我先 冇人煩 清靜

D 衫鍾意幾時洗就幾時洗
鍾意疊幾高都得
沖涼 沖幾耐都得
遲左返屋企 / 唔返屋企 都唔使交代一輪

班朋友想上黎玩就上和黎玩

想diy就diy
幾時出街就出街 幾時返屋企就返屋企
叫人返屋企唔驚屋企人唔鍾意

打死都唔請朋友上黎玩
試過一次又洗又執累到死

1個2個冇問題
一班就唔好喇

有個fd過黎我度瞓既話會幫我摺埋佢用過既被鋪仲洗埋碗

幾錢租？